有冇炒場師講下你地平時幾點BOOK場

我平時5點3就到場排隊 通常排頭5
遲幾分鐘已經多左成十個人

靠炒場起家

一個場可以放到幾多錢？想入行

羽毛球 成本29.5一小時(我用IVE學生證) 賣到160蚊

你讀i過ve?

律師 建築師 工程師 炒埸師
香港big 4職業

咖啡師>all

風水師 按摩師 梁駱施 炒場師

有無人放3號羽毛球場

邊間

咪就係垃圾ive仔先要做呢啲

九龍區夜晚就可以了

牙蓋咪扮到自己有份炒啦
你咪又係請我幫你手炒

可以炒到成5倍幾

特許加盟

搵錢多過唔少大學生

酸

幾時分多d俾我呀
宜家唔夠我養家呀

羽毛球最好炒 一個場比8個人玩

Book草地啦

有無場放比我

牙蓋網球場先好炒,打得網球通常有錢人

地區 日期 時間

南亞仔爭得好勁

需求細 少人識打
羽毛球咩年紀都有人玩 一開post比人秒搶